而家年輕一代係咪已經唔知道咩叫做蓮蓬lin？

講還講…

？

咪貼圖
唔想睇

咩嚟？？？？

好驚

講還講唔好再講

睇完會扯唔起

讓世界感受痛苦

##

每向下碌一次都好刺激

見到有圖唔敢撳load...

好撚驚

去到#15都冇圖

貼啦
有咩咁驚